感情負責

其實係一段關係入面
男女雙方需要負咩責任？
成日聽到人話 對方冇負責任
但到底有咩責任？
唔係大家一齊開心就得咩？